富豪開飛機啟動自駕性侵她 少女嘗禁果欲罷不能

美國紐澤西一名53歲富豪梅爾(Stephen Mell)，以教導開飛機為名義，引誘一名15歲少女，更在開飛機的過程中啟動自駕模式，趁機性侵少女，但沒想到少女嘗禁果後卻欲罷不能，繼續維持與梅爾的不倫戀。

據英國《太陽報》報導，這名少女在媽媽的推薦下，讓梅爾成為她的開飛機導師，進行一對一教學。兩人的「是姦情」就在2017年的暑假發生，當時梅爾先和少女透過簡訊進行連絡作業，但梅爾除了傳授行前知識，還和少女討論不少性知識，包括如何做愛、如何節育等等，梅爾更在7月6日買了緊急避孕藥。一周後，兩人在紐澤西索莫賽特機場(Somerset Airport)碰面，梅爾也執行對少女進行開飛機的教學。

梅爾的飛機教學路線，從紐澤西飛到鱈魚角(Cape Cod)，但就在回程的途中，梅爾直接啟動了自駕模式，並在飛機上當場性侵少女。不過少女嘗禁果後欲罷不能，沒有反抗梅爾，兩人持續不倫戀直到11月。

該案在去年爆發開來，檢察官也查到梅爾與少女之間有多封情色簡訊，包括梅爾告訴少女：「如果你緊張就會痛痛，如果好好接受就會很OK。」不過梅爾供稱，自己帶少女到他的百萬豪宅，兩人只有進行口交。

梅爾最後被控危險駕駛飛機、非法與未成年者發生性關係等罪，並被沒收飛機駕照，他在以100萬美元(約新台幣3000萬元)交保後，妻子與他離婚並帶走3個孩子。該案將在今日判刑。

有錢...有幼幼老母幫拖 , 食完幼幼變SP

很想要吧

你情我願都性侵

富豪 有飛機 邊有得輸

成件事有咩問題，感覺連女方個老母都好樂意

十五歲已經學揸飛機
我廿幾歲都未考車牌

飛機開左自動駕駛
飛機師都要monitor

有$$掂吓手都潮吹啦

教緊個女仔用操縱桿

15歲（飛雞）

「梅爾供稱，自己帶少女到他的百萬豪宅」

香港人邊度有780萬豪宅

機震

唔出左火先點揸飛機

高空中出幼幼

不要拍拖，去強姦。

高空三萬尺性愛

咁唔算性侵喎...報紙佬識唔識字

又諗起vivitam 渣波棍果幅相嘅情景

連登仔：十五歲未夠就識打飛機啦

不過，打到五十歲都仲打梗。

圖

連登，有錢食幼就好正面，公屋仔就變態